[突發] 一鼓網絡勢力正在鼓吹嚴重罪行

就係你地呀
你地知唔知何妖同石鏡泉衰左d咩
佢兩個on9就係係公開場合講埋d尻野
又教人用用藤條及水喉通
又話咩殺到佢片甲不留
石鏡泉個傻尻可能根本同元朗單野無關
但係就係佢講埋d on9野
班人又真係跟住做
咁咪有位比人入囉

而家你地重係出面係咁講話要勇武燒人祠堂
咩唔反抗唔得
屌你咪諗住講下姐
一陣班鄉黑諗唔開自焚都可以入撚哂我地數

好心你地推到727係和理非嘅
目的係比元朗居民感受我地愛香港的熱誠
咁屌就算一個唔好彩
個祠堂自己跣低或者自焚
我地都可以大條道理話白衫同何妖之爭
唔撚關我地事

推